岩岩經過文匯報樓下

見到有五個黑警行黎行去有無咁驚啊